同志們投票時一定要一票多投，齊來踢黃屍暴徒出議會！

明既會明